# Explicaión del programa

En este programa solo se usa el ensamblador en la suma, resta, multiplicación y división.
 
En las otras opciones que son las de seno, coseno, tangente, raíz cuadrado y potencia se usa las funciones en c++, porque, en la mayoría de las funciones se utilizan decimales y es muy complicado hacer las fórmulas con datos "float" con la union con c++ porque te manda un error por que esta usando datos con decimales en el resultado y los otros es que la persona que solicito el programa agrego las fusiones unos minutos antes que se le entregará.
 
Pero, todos los códigos que son de ensamblador funciona bien si los corres en un programa que compile y ejecute lenguaje ensamblador.
